女朋友話想食粥 我講笑比佢屌到仆街

我:

女朋友:

話說女朋友嚟M唔舒服天氣又凍

女朋友:BB！你可唔可以幫我買碗粥上嚟比我食

我:梗係冇問題10分鐘之後上嚟

之後我就咁行上去佢屋企

然後講左句

“Just a joke(粥)”

然後佢嬲9左我 屌

做咩啫你

屌你，今日天氣凍就咪撚講呢啲爛gag 啦

做咩啫喱？

天氣咁凍食啫喱好咩

想俾啲溫暖你

笑左

笑埋右

笑埋上

見係除夕先留個言
費事咁慘冇人理

I’m black 粥
You’re my bro forever

多謝你

好人一世平安

新年快樂

你都冇女朋友
我笑撚左

Am I a 粥 to you ?

屌你...

我講個笑話氹下大家姐

陣間下次話買帽俾你，直接上黎你度派帽

on9

新年快樂

0/10 重作

你話「我啲米青仲好飲過粥啦」

你又岩！

好唔爭氣笑左